高質無伏！ 呢條白白淨大波女比我屌少十年都願意！

嗯

皮已正

你真識食fatc

##fatc

樓主我屌你老母

fatc

( Show Blocked User - 粉色底褲 )

屌你老母
其實你呢d人係咩心態呢
一定係平時on799成日比人欺負
可有可冇，冇人注意你
死左都冇人可憐嘅人
要開呢d post 吸引人注意
方找到存在感

正評引伏

嘩成身都係波